【還願】台灣還願張符咒，激嬲刁煬帝。皇上幾時下聖旨，拆盡所有道觀？

有無人諗過聖上可能鐘意小熊維妮
你叫聖上情何以堪